有圖 冇聲

到底係邊個快啲出黎認頭

做咩啫你

佢晚晚都打黎 又唔出聲

佢想溝你？

佢終於頂唔住 收咗線